想問MSI GL75 Leopard 10SEK 17.3"有無人用緊？

新手想問，MSI GL75 Leopard 10SEK 17.3"
有無人用緊，好唔好用，
有時用來打機，剪下片。
$12500包32G Ram,送多隻1TB ，HDD
考慮買唔買

10th gen intel+ rtx 20xx?

係

依家緊係等買amd5000或者11 代intel u+rtx30
唔等得依家買到10代u+rtx3060